[去旅行去到盡]大家試過最窮既窮遊係點？

好想去世界既唔同地方
但錢到用時方恨少
雖然已經plan 左一個旅行係黎緊既summer 去
但好想睇下有冇可能係窮遊既情況下去多一個
想平又去得耐 係咪都係台灣 泰國
大家share 下試過點窮遊

雖然首先應該係要搶到張平機票 ........

最窮係帶個電飯煲去澳洲

成日都窮遊

plan左去邊呀?

白痴問句 咁你有冇帶埋米去
Btw帶杯麵唔會方便d 咩

起我底 你就會知

米先慳位

住airbnb 日日食吉野家 利申 未試過

梗係去到先買，米應該未必入到澳洲境

3晚night bus無沖涼，朝早食一杯yogurt/一個croissant當早餐，晏晝食1~2塊pizza，夜晚食麵包蘸nutella

坐十幾粒鐘巴士去目的地
住五歐一晚既 hostel / 訓人地沙發
整係去超市買沙津 / 麵包食
行好多好多路 盡量唔搭 subway

其實airbnb 都唔平

咁你用咩配飯

我個人唔係好鐘意食包
一黎好dry 二黎食完好似冇食咁